{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120115",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "바보네"
    },
    "text": "「バカだね\\n\nソウル龍山区青坡洞2街56-2\\n\n韓国料理 - 一般韓国料理、09:00~22:00、毎週日曜日、40席/部屋:部屋なし、淑明女子大学正門のすぐ前に位置するバボネは即席料理専門店である。 もやしプルコギ料理と即席トッポッキを主に販売する店で、粉食と食事を同時に楽しむことができる。 メニューの注文は即席料理であるだけに、2人から注文でき、替え玉を追加してさらにユニークな味を楽しむことができる。 バボネのインテリアは白熱電球を使用して内部のレンガの色味と調和し、全般的に暖かくて暖かい感じがし、家で食べる安らぎを感じさせてくれる。 社長もやはり直接調理をしてくださって親しく話しかけてくださる。 即席トッポッキ料理は中高校時代、みんな学校の前で一度は食べたことのある思い出の甘いスープトッポッキの味であり、海鮮トッポッキらしくタコを丸ごと入れて調理してくれる。 トッポッキを食べ終わってモッツァレラチーズが入ったチャーハンを食べる時はお腹がいっぱいになっても食べ続ける魔性の魅力があるメニューだ」",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル龍山区青坡洞2街56-2にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:00〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "毎週日曜日です。"
        },
        {
            "question": "店内の席数や部屋の有無はありますか？",
            "answer": "40席あり、部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を提供していますか？",
            "answer": "もやしプルコギ料理と即席トッポッキを主に提供しています。"
        },
        {
            "question": "注文は何人から可能ですか？",
            "answer": "2人から注文できます。"
        },
        {
            "question": "替え玉は注文できますか？",
            "answer": "はい、替え玉を追加してさらにユニークな味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "店内のインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "白熱電球を使用して内部のレンガの色味と調和し、暖かくて家庭的な感じがあります。"
        },
        {
            "question": "社長はどのような方ですか？",
            "answer": "社長は直接調理をしてくださり、親しく話しかけてくださる方です。"
        },
        {
            "question": "トッポッキ料理にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "甘いスープトッポッキであり、海鮮トッポッキではタコが丸ごと入っています。"
        },
        {
            "question": "他のメニューについて教えてください。",
            "answer": "トッポッキを食べ終わった後は、モッツァレラチーズが入ったチャーハンをお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 332
    }
}